又話今日穿28000

穿邊度穿呀
你班廢熊成日幻想自己係大戶
話質就質落去
又輸錢啦

你聽邊個講呀 拉佢出黎鞭屍

下午啦，cap下水先

咪班廢熊lo

好呀
俾時間你籌錢

come on

淡淡收哂皮

插落去

樓主咪撚燈

膠撚完未
坐咗好重熊搏返本牙

大戶插你就有份

講真話又話燈

點解唔會插穿28000？

抽插

你再咁玩做ptgf都唔掂，升就串柒柒跌就又離婚又跳樓

樓主唔係輸哂結婚錢咩

仲有私己